覺唔覺得OT半個幾一個鐘都要補錢補假既人好斤斤計較?

唔覺

ok

完全唔覺

認同,通常都遲到早退